點同鬼佬朋友解釋長洲飄色

其實我都唔撚知班傻西吊起個小朋友做乜春

Culture

無撚眼睇 文化喎
屌你老母我打多兩個鐘機重好啦
整色整水屌你老母嘈住曬

Fucking trash

用唐英年式講呢句就得“長洲賓客人數多”

垃圾文化一早應該廢除

大熱天吊起個細路唔驚俾人告虐待

I have no fucking idea why those motherfuckers have the kids do stupid shits like that

cosplay

Bill shake

型唯 威囉

Parade of levitating street performer kids

Some cheaply performed levitation magic

曬 不了

some kind of chinese shit culture

They sell children.

The flying color of long dick

they suck my dick

Chinese sell chidrens and eat dogs.

Cheung Chau Cosplay

Child abuse

支那style cosplay